有個朋友更新左ios14連唔到wifi,笑左佢成晚

今朝問佢食早餐又唔覆，宜家午餐又唔覆，可以點做？買外賣上門一齊食？

利申：知佢住邊

垃圾po 拉

靜啦 ios 唔會有bug 架

唔會咩，佢一路facetime我不斷斷線，笑到我倒瀉碗粥比老母屌

用家問題

想我嬲?

樓主你死啦，快d走
我幫你頂幾秒

買條電話線比佢直插iPhone上網啦